\main

%\subsection{Gruppenarbeiten}
%\label{sec:gr}

\appendix

\subsection{Gruppenarbeiten}
\label{app:gr}

Für Woche 9 wurden zum Thema Input- und Output-Streams drei zusätzliche Aufgabenblätter mit Gruppenarbeiten erstellt.
Diese Aufgabenblätter wurden während der Unterrichtszeit am 21. Mai in Teams von zwei oder drei Studierenden bearbeitet.

Nach einer gemeinsamen gut einstündigen Einführung in das Themengebiet, hatten die Teams jeweils knapp eine Stunde Zeit für die Bearbeitung ihrer Aufgabe.
Im Anschluss präsentierte jedes Team ihre Aufgabenstellung und ihre wichtigsten Erkenntnisse im Plenum.

\begin{multicols}{2}
  \mtoc[group]
\columnbreak
  \mtoc[group-solution]
\end{multicols}

\foreach \i/\j in {1/01,2/02,3/03} {
  \includematerial[group]{\j_group.pdf}{Gruppenarbeit \i}
  \includematerial[group-solution]{\j_group-solution.pdf}{Musterlösung \i}
}
